又有人自殺

覺唔覺得尼幾日多咗好多屍體發現案

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。

今日機場因帶豬咀被拉

9月9號，星期一，行動Post！豬嘴有理，面巾無罪！反蒙面法！！！

和理罩 - 唔使上罐反濫捕

和理非專利活動